有冇人好易對人有feel?

好憎自己係噉
好易hurt

屌你老母留名

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名

仲要動完敢多次情都冇次留到情先好笑

都好易對人冇feel

好易有好易冇

毒撚真係好易動情

驚天動地

要求唔高。一啱咀形就變到好上心。。。

係囉，好fluctuated

wtsp 一拍即合。傾左兩日好多計傾。
有一晚稍為冷淡左就好緊張

屌 鐘意左個Player

唯有等自己淡

小弟
講兩句就會覺得佢好好

一樣

拍緊拖唔會。一單身就係咁~

可能大把人畀佢揀啦

明明唔係鍾意
但後來我單方面在意
人地已經唔讀唔回/已讀不回

玩返佢轉頭

我

望佢一直online但無回我
之前佢無事都揾我
訓咗都話啊唔小心訓咗
都叫你地咪對毒撚咁好架啦
屌
對我好少少就會亂諗

依到係咪稱依樣野為狗公

唔好意思
我寧願人地唔對我好
搞到無心機温書
又等炒

最驚狗公既係普通男人
最驚娘娘既係普通女人

原來唔係得我一個係咁

timing的確緊要唔係一齊有feel就冇辦法

以前我都係咁 但當搵到個覺得好岩既人就唔會再係咁 宜家眼中只有佢一個

好難架。唔係player格。玩人會玩返自己

自己幻想力太強
人地對邊個都好
難得有異性朋友就ff
好撚無用

點先可以冇咁易鐘意人 鐘意咗之後無論對我點差都鐘意佢

亂咁撩人真係好可惡

好易有feel都好易無

邊有能力咪傻啦

但我唔會死纏爛打
同埋人地有仔我都唔會搞人地

其實唔係亂撩
我講到咁
只係普通對話
但佢會主動揾你
依家好正常既對話佢都唔應

我會溫書麻醉自己

我只係習慣遠望

都要人地覺得我好啱先得

無精神温
聽日又等炒
有2科佢教我但都炒
因為掛住諗佢
但佢唔會知
只係我諗多
大家睇完whatsapp對話都覺得好正常
但無異性朋友係易諗多

我想人地啱
但人地唔覺得我啱

已經比人已讀不回 明明提醒左自己唔好沉船

我好易有 都好易冇
可以突然間冇左愛

屌 我都係 但係我鍾意一個人既話就唔會同時鍾意另一個 好容易就同人講我鍾意佢 唔識溝女真係好慘

我都成日好易動情

就係唔想咁。好辛苦

只係見過一次就已經鍾意咗人
俾我感覺佢好溫柔好好人
就黎單戀四個月但已經慢慢放低

人地有新target

好易對人有好感 但就去唔到愛個種 好難..

試下引佢講啲無聊野約下佢

希望過一排就淡啦

放低就好。希望佢唔會忽然又對你好啦

一講就輸。呢啲同fd呻好喇

係
由一開始就無save我電話
我究竟ff d乜

次次俾人已讀不回隔一排就撩佢講野
但無啦我地之間已經無野再連繫無任何關係

本來都唔會target我
人地心諗同我做朋友都影衰佢
叫我温書去exchange咋
朋友都唔係只係戰友
只係異性對我好
我先ff

無啦
無聊嘢已經唔應
以前會陪我吹

反正都起碼開sem先見到

有事揾佢
無事聊人好奇怪
但有事先揾佢
人地又覺得我只係利用佢咁
無啦
照下鏡就知人地點睇我

未入已經估到有呢句

同學關係？
係嘅應該可以r到野講

佢考完試
等開sem啦
其實一開始無鍾意
但對我好
我就會亂諗嘢
唔再揾我
我好唔慣
慣咗佢突然彈一句
佢温書既狀況黎
但考完之前佢都無揾我
我考完佢都唔會揾我
可能下次講嘢係reg科
但嗰陣無睇清楚
reg科嗰日去咗旅行

即係最可以拉近距離既日子都失去唏

過份在意但人地唔會覺得一回事
加上衰咗都會對住
再識人都係好難

相都無
收皮啦

冇動力去做任何野 只係不停咁等待奇蹟出現

本來一直咁chat落去以為真係可以一齊到
點知有日佢已讀我
咁我問點解
佢話唔知應咩好
係咪玩完我就算
咁你當初就唔好對我咁好啦

傻鳩

小毒毒真係好易中意一個人

鐘意左個有女朋友嘅人 屌

喂呀

一樣。。。

同自己講，佢想收你做兵咪諗多就快

I know that feel bro

小學一年班鐘意到依家19

一見鍾情

你呢類人我見唔少
兩個結果 一係溝女王 一係思春毒撚
正正常常拍下拖又有分過手都唔會咁易動情啦

沒有人

毒撚通病

人地連藍剔同相都無
我少d ff算

後者

係

難得有人想收我做兵
做兵既機會都無

由本來戰友，依家都唔知係乜
同學都嫌關係太差
但下個sem成班一齊reg科
到時又係日日對住

咁咪仲好
好快就可以下一個
偏偏鍾意左一個唔鍾意自己既人
望個個都望唔上眼

我係特別易幻想
異性都唔識多個
點鍾意下個

只要唔對自己差 就好易產生感情
不過有時唔知真心想要成為好朋友定情人

發現人地連朋友都嫌over

係 就算係對朋友 都好易投入嘅一段關係中
最後先發現人地根本唔當一回事
就會受傷

Yes agree